點解嗰個都咁中意Kelly

Kelly真係雞嚟㗎

Kelly

@人若變

就係鍾意佢夠隨便